《Apex Legend》討論區#18

誤中1001

我發現我上季積分個kda ratio由季尾1.1無啦啦依家跌到去0.95
我覺得好似有d戰績冇左

新post留名

Loba終於唔係廢英了

直升機好好玩

有冇人打ps4 ng

試過 發現係earphone條線斷左

不知幾好用惡靈加path一隊走佬一流

好友系統係咪收左皮?

無聲有時可能係個ser lag

wraith main嘅我覺得呢個圖path好似仲着數過wraith
太多高位玩

各有各好打倉庫同住宅嗰D屋wraith好d
好撚柒高d樓同空曠地方就path

其實我係想講加loba+wraith+path一流

有冇人一齊爬分 而家白金 pc

我覺得horizon都幾勁 佢個Q用黎彈走人成日救到自己或者隊友

暫時未遇過有人識咁玩單排銀rank緊

好多人咁玩 係室內用先勁 掉去人地度頂住人地係天花板

之前NG 雖然D人打得放D但都冇咁誇張
今季D NG D隊友一飛就係飛D最多人嘅地方搶dam 收頭
一down就即刻quit 左諗右諗都係pass係原罪
仲衰過一開波跳落海

NG係咁

有無巴打識係steam到改apex名

改steam 名？

試下先

有無ps4

仆街新地圖唔慣 間中會喺中間位跌咗落海

有冇巴打上個split係白金 而家跌落銀可以一齊衝分

steam多唔多hack

有冇ps4 ng
三缺一

變左ACE COMBAT

真正既載具戰

點解ps4 開club
朋友入唔到？

好似要揀返佢開club嗰個server先入到

笑死，遲下整個依類模式都幾好玩

有冇人有開club可以搵下隊友

屌d人係咪on9
剩3隊其他兩隊係圓外打緊自己隊係圓內睇住人地打
明明守住個圓就贏到
係都要衝出去俾人陰死

無以前個種快感
今季完全唔想玩

屌都唔明d人點解係都要死追爛追
大佬你酒店俾我清左隊人地都走緊
都仲係要追住
好啦兩件隊友死撚曬啦 安樂啦

睇情況啦，兩隊打緊 都可以去打既，除非個圈 收到佢入唔到黎另計

個倒數得返30秒都冇 兩隊仲要打到勁激 加埋我已經用Kraber射中幾下
仲要乜位置都唔確定衝埋去送死

我係因為個map d地方打落唔知做乜 勁大個空地 成日打空地戰 完全冇cover 有個地方仲on9 貨櫃碼頭咁 行足二分鐘可以全部空地冇槍都冇

個ser好爆
成日error彈驚

我發誓永遠打街場都唔會同d on9衝

有冇ps4 東京ser club有位？

想問有無DISCORD?

Audio勁撚多問題
成日無聲

steam 同 origin 係咪唔同server?

有冇人一齊打rank 而家白金4 pc

同

二日夾埋跌左四五次落街 好撚煩

有無新club加？星星full左

me too

孤狼食雞成就達成，人地打完執人雞真係好爽

個時新出world edge 都係個個屌，熟左就會好D

呢個好玩過世界邊緣好多，世界邊緣大部分時間係跑

真，ps都成日斷，打打吓freeze咗screen斷線

Cls 唔係一次兩次
十場起碼有8場都係咁 衝到出一出好似執輸行頭慘過敗家咁

話說你地覺得新角色horizon比賽定位點？
佢機動性好強，但缺乏團隊技能
大技定位有啲似caustic手榴彈，q技似機械人大技但有時限
雖然佢可以有機械人將全隊送上高點嘅作用，但應該取代唔到華森&惡靈&機械人組合入面機械人個位，因為冇得探圈
有諗過佢可唔可以取代惡靈打箭頭，但咁多季以嚟，冇惡靈嘅隊伍都係唔work
想快啲睇Scrim

有冇新club or discord?

依隻野打室內戰係好撚屈 即係同呀毒撚嗰類個定位有啲似 騷擾一流

不過打比賽就難搞啲

依家冇探圈既必要，有車大部份既地方都去到
新英好有用 升起架車，大技攻守都得，最後一兩個圈 吸人出圈

華森反而廢左武功

打左成日終於上返金

呢個地圖多空曠，華森難咗發揮，但打比賽仍然需要佢
陣地戰太有用，我暫時諗到，華森守盆景大廈應該攻唔入有啲懸崖位都好好守

頭先無啦啦wiwi聲wi咗10分鐘，完場先正常返
打緊rank唔quit

上車果下kick撚住比人打死 弱撚智

老手走晒?ng d人廢左咁多

CLS真係出現了
戰機VS戰機

steam多新人入坑啩

horizon應該唔會用嚟打比賽
hal話horizon打普通人會幾勁 但打pro冇乜用
因為佢哋知哂用得horizon會點
佢就覺得呢個地圖應該用path gibby

有無ps4人一齊玩 岩岩番黎玩，唔想去Pc

最新死法 係旅轉三層座野比佢喇位kick死

試過 我down左 比條樓梯嗰位螺絲位監生夾死左
我都唔好意思同人講出黎

應該meta係 wraith gibby path
horizon差招團隊技能，ff緊，如果大技改做吸人入黑洞，位置轉移去自己面前，應該可以取代wrairh

唔知佢哋會唔會stream scrim
等到下星期algs睇下咩料

我新人玩
邊隻人仔易上手？

仲要呢場打得勁辛苦一夾就瓜

我都係咁
一激戰完就有呢個聲，嘈到我頭痛
我懷疑係新英開完招大技就會咁

怪自己carry唔哂成隊

應該都唔會有人用新英打比賽啦
招黑洞對住部機射就爆
輕鬆破解
係招1技叫有啲用可以成隊都用黎走位
但係拎黎打比賽
個個啲槍法都癲既時候對家追住黎射
睇怕都係用唔落

好似多左好多新手，單排玩見到d人有得scan map都直行直過，點埋比佢地都唔知有得scan，要開口叫佢地scan佢地先知

不過好多老手都唔scan

rampart喺呢個地圖幾好玩
見2隊打緊 離遠用招大鳩射執雞

rampart + loba
呢個版呢兩隻英齊隊基本上已經贏一半
無限彈既Rampart掃到你唔敢埋黎打

wraith有招無敵令佢可以安全探出超過自己隊既據守範圍
呢樣應該冇隻英取代到

portal位移中無敵已經係冇得比
除左唔係無限時間之外根本連path大絕都唔及佢

隻隻都玩下，生命線叫易d

建議惡靈機械人尋血犬呢三隻都玩一排就大概feel到，呢三隻T0

招q根本就係多一條命 大技進可攻退可守 自己走佬又得

最後一個圈有大技 贏既機會大好多

我是新手 多多指教

激死, RANK D 路人一見到有車用就即刻上車亂行
好快去D俾人夾既位,特別新圖咁空曠
幾場都係咁,心很累

你好

有冇金銀銅一齊玩 街場d隊友唔識玩

青銅2 新手

修復遊戲係要重dl隻game?好似迫我重dl咁

玩唔玩？ 我都新手

今日下午先 估計大約3點半左右上線

想死
Down左Lifeline打爆左Loba甲 俾撚曬Pin同Message叫佢地衝都仲可以施施然咁過黎
最尾好啦 Lifeline俾人拖返起 Down左個2個俾Lifeline個盾頂住死曬啦
屌你老尾搞到我Down左個件殺人分冇埋

屌
Pin撚到明著地點有敵人仲直飛埋去
2條粉腸唔洗5秒就死左

個battle pass難升到想死 食左雞打多十場八場都未升到1lvl

我到而家仲係lv2

新手場 有冇人打ps4 ng
-1

佢迫你玩d冷門人冷門槍 煩到仆街

我有4個任務要用空投槍添，好on9

打得

青銅I

大家入團可以一齊玩

有冇人一齊打？

銅牌ok?

打緊

Ps4有冇ng

上咗車俾人打啲扣血點計？？
3個人一齊上咗車俾人打，三個人啲血好似俾燃燒彈燒中咁，係咁狂扣

我試過打人部車又冇扣傷，一定要射中人先扣

打車身就平均share，直接打中人就全食

正解

ok嘅 不過我頭先第一場rank打白金場

點加？

入上面個group ?
9upching

不過我而家打緊其他game

加咗先 得閒打

依加咁多人打rk中離

架車死亡列車黎
雖然好玩但十次上車九次死

打中車身平分傷害太屈

改做係車上面俾人打中扣多1.3 倍血會好啲

如果唔係唔敢用車

同埋某啲 位open area 太大

除此之外,幾好

Lm

廢J lm
之前玩開bloodhound，但覺得新地圖令到佢無乜用跟住轉玩horizon好玩好多

肥仔係車開盾 輕鬆入圈

唔再打街場rank了cls

新rank split一開始係咁
所以我起碼過兩個星期先開始打 又易打啲

有無打?

屌，街場排著2個大陸狗，唔等我就揸車走勁遠，又係咁開mic喺度吠，結果最早死就係佢哋，而且傷害又唔係特別高

R99 中晒身 射唔死人

堅定流

我尋日打都係
成排彈藍彈匣中晒結果俾人秒咗

你又打apex

新手

同我打未

come on now

tg

架車行咁快
正常一條友最多咪得1，2秒時間打中

落車會硬直 補狀態都補唔切

堅，睇pro直播見過

未開空投連loba都偷唔到

有冇巴打識搞搞
冇左個炸彈提示，係腳邊都冇嗰種
邊度有得開翻

堅我親眼睇住佢飛落嚟

單排打到好攰

有冇人打NG解下周任日任 迫人用D完全唔用嘅槍費事打rank

好正wo，金牌當白金打好刺激

話說香港ser club嗰頁全部殘體字

但係而家白金嘅即係上個split去到鑽同master
我打唔贏

係咪成個場都係跳傘軌跡？

啲藍色紫色紅色閃到

跳傘軌跡呢個設計真係幾好，遊戲入面好有迫力，好有榮譽

呢樣真 打ng見到有人喺個隔離閃我會跳第二度 想打耐啲

因為佢哋冇server,所以預設係用香港ser

NG不嬲乜人都有
想有遊戲體驗一定係打RANK

打ng冇咁大壓力 可以9衝打刷下kills
rank啲人龜到仆街打金都打scrim咁 利申我打日服

我覺得唔想扣分都正常姐..
定係你仲係扣0

屌 金rank殺一隊都唔使扣啦
有冇廢到咁要龜到最後悶撚死

睇人,同fd玩可以,但街場d人信唔過
好多傻仔唔知做緊乜

好彩我上個split單排啲人都唔係龜
金4之後一個星期就上白金 快快打先爽

唔龜唔係問題,但有時明明個位唔好
或者本身靚位都硬要落去打之後比人收晒皮

呢樣真 仲要啲人俾兩隊夾都唔走照打

你個id係咪S開頭

Rampart加

日服rank係最撚無聊 可能我之前開季就玩
打街場rank由銀開始個圈收到尾二都仲可以有成6 7隊
人地走黎開戰連對一兩下嘅意志都冇 直接pin係咁叫隊友走
明明有3rd party打走黎搞自己嗰隊squad
都唔會諗下掉返轉頭真係可唔可以自己做返3rd party 頭也不會入圈繼續龜
自此之後就轉左去打新加坡ser network latency低d
d人技術高d之餘又唔會咁龜

我係唔想同支那人撞 放棄港台服先打日本
明明日韓pro打比賽勁aggressive 普通玩家就龜到爆

新加坡都唔會撞到支那人呀 而且network latency低過東京
新加坡32-36ping 東京48-55左右

pro gamer 1打3都得喇 洗乜龜住拎分

i mean打比賽嗰陣日韓aggressive過歐美姐
雖然同普通玩家冇乜關係咁

不過白金以下rank 有策略地龜都係正路既
有分加再出去搵人打

我反而覺得白金以下都扣唔多分 殺到一隊都已經唔使扣 點解唔打呢

日服嗰D明顯已經唔係有策略地龜
講策略新加坡同台仔服好好多
不過台服半夜玩有外掛

有冇人依家玩

btw 玩港台服又真係好少見到人係掉頭走
即係有人就打，見唔到人就繼續龜

唔知依家點 但前兩季日服rank真係悶到抽筋
成日都話驚3rd party 但係人地開緊戰嗰陣時又唔見會走埋去抽水自己做3rd party
尾二個圈每個角D石都龜一隊係日常黎

以前世界邊緣都有個空投係咁

新加坡無人打rank

你咩時段打 我夜晚10-2呢段時間秒排

Ps4無人打 得日服有

PS4冇計 ps4 apex全球應該係日本最多人玩

Ps4 港服係咪冇人打public?
排15分鐘都排唔到一場

轉日本ser秒入

白金以下基本上你尻衝搵人打都照升啦

日間有打嗎?

pc係咪終於搞掂掛嘅問題
幾年嚟回鍋幾次 今次終於玩得落手

仲有掛

仲有 不過唔多既
雖然琴晚玩都遇到場 比RE45一排彈秒左

真咩？
我以前季季一上白金已經10場有9場掛
最近玩50幾場 1場都無見過 玩得好爽

見而家有rank打同身邊有fd叫一齊玩
琴日down返黎玩排隊入場發現被ban了,唔知做咩
已經send左e貓去ea問咩事有無巴打試過同樣事情?

非掛re45好撚勁

見到mac玩val得200人睇好慘

冇記錯EMP portal totem組合技都係架仔比賽發明

但係呢個組合唔打得歐美
要全場都係咁先有得打 tsm之前玩呢個組合廢到喊

RE45 好有快感 好有槍game feel

應該係有共識 亞洲區都入東京ser打

堅定流
睇巴哈文,2020年6月都仲講緊掛

PS4 rank得日服
NG的話新加坡都有既

vtuber帶起左架仔打apex個熱潮
就算冇海外玩家剩係日本本土都夠哂多人玩

呢個鬼佬 10埸7 食雞

見到真係好燥 做第三隊入去打死兩隻，自己跌低。pin下隊友爭一隻殘血先見到佢地衝衝下停左dklm

佢季季都頭十頂尖
睇佢枝301 舒服到

301 eva8打全場

佢用301 連射 好穩
唔知用咩滑鼠
人鼠 合一

打足幾年

有槍管301基本上AIMING夠中應該唔難打中既,最難係AIMING要夠勁

我10月左右先玩返 無遇過

呀鍵佢話係就係啦 你駁咩嘴

講緊2x同3x打遠都咁準喎
同埋佢白槍管甚至無槍管都可以打到紫/金槍管咁上下
同埋佢tracking好準

之前番工都有睇佢live
我記得佢有次拎#2定#3 但到結算都係上唔到#1

佢執槍模式都幾固定 一開波執301/99+PK
跟住拎啲高倍數鏡 個圈越縮就轉低倍鏡
搞到自此我都跟住佢咁玩

打職業果班in game mouse靈敏度1.幾

佢冇其他aim #1咁farm
但佢想#1 應該都做到
但佢既打法要同走位配合
佢可以走位走到敵人既open area先射
但睇得多都學到點射點走位

佢嗰陣真係追得好辛苦 同佢夾嗰班人都係頭廿名
不過睇佢真係學到野 依啲先叫鍵鼠

up返張圖叫樓主pin

點解玩hk ser 都可以場場紅線 想棄

#1 果個係唔係開發者黎
巴打們 都分析得好仔細

無槍管 佢都好穩 以為係外掛 但冇理由直播開外掛咁癲

佢301冇槍管都好穩

成日都有班韓仔直播用掛
幾千人睇住佢哋俾人ban

我自己覺得301真係最穩果枝，冇配件都好好用,對比平行步槍 好大分別

同埋301 3/24倍鏡都好好用

我個sense係1.8 r99 volt 可以track到一clip殺

冇槍管嘅槍會左右chok得勁啲 flatline prowler會打橫chok
r301 alternator嗰啲向下拉就完全冇recoil咁

因為mac既fans base全部都係apex
真心自己係mac既die hard fans都冇打算睇佢打val
初初佢宣布去val嗰陣我都係諗住得閒先睇下佢
結果佢而家又返apex lu

casper

MAC係唔係同TSM 解佐TEAM?
點解我見 最近既比賽 hai 同reps 都有同一team
但唯獨佢自己 去佐同TL 一TEAM?

話唔想打comepetitive apex，但係而家又返黎，但係佢同hal早幾日都有一齊排，應該係contract問題傾唔埋掛

佢前幾日講過話TSM打法(著重fast rotation, ring prediction)唔啱佢。佢中意complexity打法(著重係Ring邊界殺人拎kp)

點解個pass好似咁難升

ps4如果唔cross play等勁耐都冇一場
用左cross play又難玩好多
新賽季玩咁耐先食過3場雞

佢係有講到quit competitive做全職streamer
lou都係咁 quit完之後去rogue頂住個位
mac去liquid係因為而家casper有情緒病打唔到 所以佢就入去liquid頂佢個位

有冇ps4大佬帶打，卡白金

冇追開但見hal打機真係好難頂
比著我一定唔同佢玩

Yes 佢quit TSM唔係因為佢要去打Val，而係因為同TSM style唔夾。佢話Snip既加入會幫到TSM更加多，而佢就去Liquid（個style更加啱佢，同埋佢話喺Liquid打開心啲）
Mac依然係喺TSM ，冇解約，只不過佢變咗content creator
btw 估唔到咁多香港人留意TSM

佢同邊個排rank都係咁
有好有唔好啦 好就真係佢好focus好想贏
但個脾氣有啲唔係幾好
所以有jordan做中間人夾佢兩個

咁tsm一開波n屆冠軍 好難唔留意嘅
同埋睇apex應該main都係nrg(舊) tsm

我覺得Jordan真係好好脾氣
有時Jordan都幾慘 嗰陣Mac同Hal有時會鬧交 Jordan喺一邊唔出聲或者做和事佬

jordan無論喺隻game入面同埋出面傾嘢都好support得

而家間唔中都有champ
覺得佢哋好勁 可以由一開波 keep到而家
Aceu quit咗又係可惜

都唔算間唔中 五連冠之後好耐冇攞過第一 係上次先贏返
aceu就明顯對隻game係冇咗熱情

而家可以睇Mac vs Hal同Jordan 正
其實佢哋互相好清楚對方點打 特別Mac應該知道TSM啲技倆 應該會幾好睇

留意開歐洲區nessy（前triumph）
一開始睇gracefulfps直播，之後一直睇呢隊
感動係三人組同舊會解咗約，反而越打越好

有scrim睇matafe直播

eu我睇north

alliance個rev邊個嚟唔係badoli頂緊個位咩

冇嘢了ipn返咗嚟 改咗名

matafe kouhia係咪同ad hoc解咗約？之前冇跟到
btw巴打有睇緊？啱啱兩個portal笑到pk

解咗約了
不過我冇睇㩒咗入去睇係咩料就冇睇了

ps4開cross都係最多連埋xbox
所以9成人都開
你唔開就真係有排等

日本server 淨ps4 都好快喎

PS4 得 東京SER

新場幾好玩至少好過果個垃圾峽谷
個垃圾峽谷細到仆街,落地FAIL小小即刻唔撚洗諗執到野去打交
但新場最容易就係冇啦啦跳左落街

痴撚線琴日打金牌場都撞到PREDATOR...on9
成場淨係撞到1隊,射左兩下覺得佢地有d勁
想走但係比佢地追撚住個屎忽黎屌都痴撚線

新場最鍾意落太陽板個位

唔好搞尻日本仔啦ching

笑死

新手想問下有插件既eva8勁啲定狗散勁啲

eva8容錯感覺低啲
狗散可以射一下縮一下

把不幫手仲係咁難用

eva8 感覺要好近先痛，狗散感覺易用d

eva8射程短同集中

不過冇乜人會用double tap的

因為感覺上無插件既eva到定唔夠狗散勁
所以先咁問

但係同一距離下狗散唔係仲痛？

有double tap會難控制啲 我覺得
同埋double tap就冇咗連射 連射先係最屈

原來係咁

Wingman高風險但係高回報 玩得勁一把wingman可以一打三

呢把野好蝦人用 但真係好勁 有skull既3下down 我就唔識玩喇 仲難玩過mo3

re45同不幫手個新配件其實有咩用

瞄準快D

好似係快d舉槍同瞄準 都啱既 換槍有時覺得太慢 好似r99咁一排彈打唔死人轉槍慢少少就比人打瓜

你有滑鼠都夠快啦 重要配件？

re45 已經夠快

攞把槍出嚟嗰下快的

係未同r99一樣快

呀鍵心諗嗰配件廢嘅
佢平時屠緊金牌洗撚依啲旁門左道

小幫手 同G7 用手制 好難準，G7都叫 有多彈比你射，小幫手唔中既就等死

今週我有兩個mission關wingman事
幫我練

兩把都揸RE45

佢屌打在座連登仔啦

睇d gamer講用手制仲易玩wo小幫手 aim assist幫好多 而家d gamer次次遇到controller玩家就屌晒鬼咁話單挑好難贏

唔識玩G7嘅我反而識玩小幫手
小幫手其實煩在佢半自描 即係你要預判好高
所以手制有時真係好難描
同埋儘量唔好裝鏡 打中距拎番1x都夠

半自描黎 你第一下甩lock之後準備比人射到變蜜蜂竇

小幫手太刻意去瞄射唔中，鳩射反而中

所以d人甩把小幫手玩得咁勁都好佩服 我就情願用返平行

用小幫手感覺真係好似賭命咁

白金4係咁比d大師 頂獵場黎 痴線

新手岩岩用獵狗終於贏到次第一
路人隊友次次都一齊行

跳傘章 全隊冇死過 尾殺 好多章拎哂

用獵狗有種好安心既感覺
知道既資訊多啲

有d 難用2招技都撚唔掂
呢隻易用d

有冇PC巴打 銀-金 打Rank?
Steam名/Origin 名：Ehwaz1

個新hop up其實有d雞肋 re45冇人用又唔係唔夠快嘅問題
小幫手就更加 一定係揀skullpiercer唔揀佢

多個選擇姐 雖然覺得下季可能就消失

佢加埋換彈快d都可以諗諗 依家咁就真係好難吸引到人用

好掛住干擾者

太屈機 中四槍就爆甲

依家仲要一格得4個罐
或者可以改做裝左干擾者可以charge把槍 每charge一次10秒
唔駛再用細罐叉

用開bh
反而覺得新圖作用細左

有冇人今季ps4想一齊上大師？ 上季鑽石

好正常
好多上季大師頂尖而家都未開始排rank

佢掃人 有助攻，打排位差好遠

張圖太空曠 除左賺分真係冇乜用
係building通常一打就幾隊一齊黎
可以話叫掃到邊個位有人黎緊既
但通常都含

想玩返pc
有冇話轉咩ser玩想好

今個地圖肥仔好有用,反而華森好少人用

肥仔招盾好實用
但我都覺得好少人用

ng既話hk都無咩所謂
rank就鑽3以上先轉日本/新加玻

Thz巴打
但點解rk要高lv先轉？

因為Hk ser打Ng同鑽3以下既rank都冇咩外掛而又排得快
鑽3以上打大師/頂尖先多D外掛仔

想問大家獵獸慣用Burst定Auto

我呢兩季慣用burst 感覺好似快啲殺得死一個人
但係身邊個個都係用Auto 搞到我好似異類咁

唔瞄就burst
遠少少要瞄就auto

真 好撚燥 返到屋企都係想輕鬆打下機啫

burst上修完之後勁左好多 見D人都唔會auto

Dllm ng打襯唔係雙鎚就骷髏海 一係就大師
On9

你本身d stats高呀 我最多係見到鑽

但而家我打到怨婦咁

新地圖腐蝕好難發揮下，好多空礦位比人撚死；
同埋啲高位狙擊手真係好易3rd party

Ps4？

係啊

你諗住玩到幾點

我啱啱燥底就熄咗機了
而家攤咗係到睇youtube

唔明點解用ps4唔用電腦打?
電腦唔係爽d咩??

因為屋企無坐枱電腦
屋企人本身都係用手提電腦

sosad

上季差一分白金 怕拖累你

來自Chad Grenier 遊戲監製的推特

1.將本季挑戰任務的難度改回S6時的難度，每週挑戰將新增英雄到任務的要求裡讓玩家有更多的機會去完成。

2.所有玩家將免費獲得10通行證等級。

好心改埋星星啦

我覺得還好，係點守唔錯

咩撚事 改十粒星星 打勁耐都升唔到1層通行證

用星星其實升得快d, 主要問題係每日任務難左, 每週做日任升2lv又冇左

1日升到1級其實都唔係話難
全清日任8粒星再加10000經就升1級
不過D日任弱智

個場玩落幾無癮下，打落一d都唔爽

新場除咗要適應之外 太空曠搞到選角都就住就住
自己感覺位移嘅角色打新場好似會着數少少
同埋個場太空曠槍法都要夠硬

隻新英招技10秒cd會唔會太勁

用落隻野其實冇用 越黎越少人用

呢個真係好重要 冇記錯做十個日任就升lv
做齊嘅話三日就搞掂

我都係
rank 啲人都冇ng咁勁

個場d optimization真係堅差
喺grow tower行去hammond labs中間portal隔離d大平地開鏡打人fps跌到得40幾50
我2k mon之前兩個場都穩定110-130
個場仲要唔只得嗰個位係大平地 有好幾個大平地都係咁 會跌到40幾50

我琴日一下差唔多做哂啲任 升咗成10lv

見aceu玩到比想像中勁好多，個場咁空曠推進開Q好好用，又可以開Q空中拉電走佬

免費玩家有10通行證，咁對付費玩家公平咩
On99
頭10包1金抽

有乜關係？
俾唔俾錢都係計110級架喎

咁我get錯自

因為佢係aceu 咋

見佢開技飛到最高補哂甲先慢慢落去殺

玩落覺得ok喎 佢個Q個慣勻都幾勁下 離開左條線都可以空中位移一小段
我見d台仔同架仔評價都唔差 雖然一定上唔到path同wraith個tier
但有二線頭價值

之後招Q技應該會nerf 啦
10秒cool down 太屈機

應該15-20秒囉 如果改到好似wraith同path咁耐嘅話就好難玩

me
唔介意我太雷就得
宜加金4

睇佢玩wingman玩到出神入化

6，7殺第2同躺雞九家點揀
成個晏就4，5舖都係last two
最後一舖偏偏躺雞

大家點揀*

殺人啦當然

殺人先爽
贏有乜用
老子是來殺人的

自從第一舖雞之後就想越食越多

佢直播都會射空氣 但highlight clips d performance真係幾好睇
不過齋講wingman我覺得最好睇都係selly 好撚癲

selly tracking太勁
佢longbow槍槍無鏡headshot嗰條片真係經典

睇定多決定main wingman

依家仲多唔多cheat？

PS4玩得好廢

比人third party third到好撚無引 一隊打完又一隊無限loop

有冇人試過咁贏？ 呢種雞咩名堂

非bug 一直係圈內跑都見唔到人 最後4圈5隊互p打到收圈都打緊死哂係圈傷 我地企係山頂食花生冇人開過槍

花生雞？
零雞蛋？
免費雞？

屌你老母,隻碌機槍坐撚住架飛機係天上面飛係乜撚野事

點解match咗十幾分鐘都match唔到人？crossplay問題？

免費雞

有冇ps4玩家依家玩

bug嚟 見到打爛部機就得

有冇轉ser？ps4去東京ser打任何時間都秒入

免費雞依個好笑

感覺積分幾易上分
只要殺到一兩個再慢慢等頭唔使太主動
到最後點樣都加分
玩咗三十幾個鐘依家金一就快上到去

鍾意睇aka玩g7多d

上到白金 鑽石先係呢隻game 開始

金或以下根本是旦打都得

Ps4 日本ser一到白金就太龜 好難玩

搵兩個人夾到 技術中上
就上到大師 好易姐

毒撚淨單排

香港ser冇人？

不嬲都冇

sosad佢default咗香港ser難怪match極都冇人

早兩季食過 係worlds edge

金4都好多鑽石
應該未升番上去 當練習下
上季白金 今季睇下升唔升到鑽

係呀
我都仲係金2 未開始打
但有心想再上一階就而家開始習慣D人既實力就fit哂

Ps4轉玩pc
然後過唔到新手訓練
最後叫我開大 但㩒極都開唔到
重on再嚟 就一開頭叫我扔手榴彈
就冇㩒極都扔唔到
做乜鳩

換機

冇野了 我on9

有無人試過比ea ban過?
無開過外掛最近玩返就話ban左

d任一樣咁撚西

點解 ps4 日本ser冇人排... 同埋係唔係跟kd排人...

samehere
我同FD上季都係得季頭玩左陣就放置左
今季想番去玩新MAP比人BAN曬,冇用過外掛
搵客服成個禮拜都冇應機

不過真係feel 到實力差距
有時同街人可能打得幾好
同fd就真係好難打

有無ching 今季想上鑽石

好可愛

上季單排上白金之後冇打 今季想上鑽

幾好笑

有興趣一齊打？

有不過我而家先金4

有啲任閪到一定會pass
好似生存時間超過200個敵人先值兩粒星
同樣 生存10mins又係值兩粒星
後者完全係屌打緊前者

復活15個隊友先煩 打ng d隊友一死就走 打rank又謹慎到唔會死/死左搵唔到位返生

同fd解啦

有d 要某隻英殺十幾個/玩幾多場
以前係幾隻英比你，依家指定一隻

我有玩loba十五場

我都想有fd
d fd玩到s3已經棄得7788 得返me一個人玩

你pc 定 PS4?

pc

我Origin ： Hiruouu

啱啱開機想打
結果係咁入唔到 話connect唔到psn 但係我個wifi又冇問題
試過轉DNS server都唔得

我主要玩path 跟住wraith
次次用path都落地死盒 轉翻wraith鳩玩又殺到人
自己技術又唔係勁 想留翻隻wraith俾人carry

有咩所謂 岩自己手形就得

有無ps4 ng/rank

岩岩學玩，好難睇到敵人 想問下有咩槍易玩？

新手建議301 冇咁chok

練多啲就得 我一開波玩嗰陣都唔係main wraith
打到s3先開始用wraith同path

銅4 侵唔侵

架車比人stick左arc star連唔係揸落車個動作都會放慢左
粒arc star根本硬食咁滯 難怪過幾日已經冇人再揸架廢車

入圈有用呀

可以加我 我都係上季欠一分上白金
應該差距還好

得呢個用途 仲有機會比人圈邊camp

所以要留加速沖入去/玩肥仔開盾入

依家越遲入圈越有利，雖然難食雞，但易保命同殺人好多

我打過一次rank咁大把 拎左白金之後就無玩
其實我玩ng多 你psn係？

- 修復了每週會把經驗值累積的十顆星進度重置的問題，為了補償大家，將會開放雙倍經驗值，直到下個禮拜的更新上線為止。

- 毒圈傷害更改：
第三圈每次5% → 每次10%
第四與第五圈每次10% → 每次20%

又無得做生化戰士

抵啦,根本自己唔控好時間入RING係抵死
無理由乖乖入左RING要比遲入果D懲罰

個毒都唔痛
前日單兵要龜到r7先完game

上季頭兩圈太毒

一圈唔毒 係二 三圈毒得過火

你講緊開鏡嗰陣好難睇到敵人？係咪鐵瞄會遮住視野？
如果係，裝鏡會好啲，1x鏡（方型）》1x鏡（圓形）》大部分槍原裝鐵瞄
可以入靶場試吓唔同槍，鏡嘅配置，每種都試玩吓，到實戰嘅時候會習慣少少

另外，開槍嘅時候會有火光動畫，遮住你嘅視野，呢個要慢慢習慣，打耐咗會自己搵到唔同方法解決

開鏡會好d，但遠距離比人射個陣搵唔到係邊到射過黎，d人好細粒

係二圈好毒，依家三圈 有血包都可以慢慢行

以前爭心圈，依家比人守住入口 爭住跑出圈

嗰啲我係靠感覺 中槍之後有個箭嘴
望向嗰邊之後會大約估到企咩位射埋嚟 唔使特別去揾
因為真係遠嘅話而你冇sniper揾嚟都冇用 知嗰邊有人自己再reposition就得

兩個層面睇
硬件方面，換個大啲幀數高嘅mon

意識方面，分享吓自己經驗

如果未開始打，我會先視察前方區域有冇人，我會先停定一至兩秒或者更長時間，企定觀察吓遠方環境，唔好hea望，尤其落足眼力望啲房屋高台

有時候需要靠少少推理，估敵人位置。方法之一係要熟地圖，知道邊啲位係熱門有利位置，例如敵人多數會喺高點camp死。假設我眼前有瀑布，子彈大概由瀑布方位嚟，我可以九成肯定敵人企喺上方嘅瀑布頂射我

我用肉眼睇得唔清楚，但靠推理大概估到

要善用ping功能，情報互通好過你有對鷹眼，三對眼一定好過一對眼

如果打緊交嘅時候被人狙擊，第一時間我唔會搵敵人準確位置，係搵掩體先，大概企相反方向搵掩護回血先然後盡快報俾隊友

利申拋磚

高fps真係好重要
利申用手提電腦最盡得40幾fps打

下午有冇ps4 ng

啱啱add咗

ttfan2

Added n字頭

多謝你

你唔係棄左apex咩

棄左啦，第7季無玩過

5:58
CLS可以咁樣玩自己部Drone

今日試用手制打apex想請教啲野

想問下recoil個陣粒菇係要點壓,睇片有啲人話係輕輕dup少少落去?但係見日本仔啲手元動畫直求見唔到粒菇有壓落去

同一樣嘅問題連視角都係,點樣輕輕ling少少?我一郁粒菇就會自轉

睇你拎咩槍 唔同類型壓法都唔同
好似99為例 射緊個陣第一下 就要向↙️壓（左下）
你射慣左就自然會摸熟到應該壓幾大幅度

第二個問題 去設定較 但自轉係講緊唔受控制？

第2個問題係例如我要轉45度角咁先算啦,咁我就推我粒菇去右邊。但係我角色轉到30度左右都好地地嘅,但係就無啦啦一野加速轉到去180度咁樣

係咪粒菇飄移咋 如果你跟番default個setting
正常個轉向唔會有180度
（我之前粒右菇都係咁 玩所有game都係會飄 除左gvg）

咁我覺得似係我操作有問題多啲,因為個手制係新買嘅

一開始玩靈敏度嗰啲唔洗太高 慢慢玩就會欣賞到手制嘅樂趣

Ps4有冇人玩

咁我明，可能係aiming模式問題，
setting好似有得轉，佢本有幾種，咩classic linear之類，
其中有個就係會轉向時慢然後愈來愈快
或者youtube搵下啲人既setting, 再入靶場慢慢試到順手

朋友新手入坑 應該用咩英雄好?

生命線 尋血犬 呢兩隻幾好

生命線可以幫隊友回血 拉下隊友

尋血犬就學下報位 同隊友溝通
聽到槍聲就開技幫搵人

gibby 一開波做support會好啲

岩岩上白金 有冇巴打一齊打

個人認為gibby算係難用

肥手臂擋住視線+hitbox大
用細技都要有啲智慧

未上到白金 係金3 歡迎？

我都岩岩上左白金 你係pc?

Pc

我個細帳係金 可以同你一齊打上去

但係個盾可以幫到好多一打一
新手未練到咁準嗰陣真係好有用

Ps4 無人排係正常？

轉JP ser

今季尋血真係最岩新手玩
開完招大真係無藉口話睇唔到敵人
重要有位移buff

有兩個ac添
我ps4 請加ttfan2

幾時carry me ng

我成日自私打同唔到班fd打 又廢事拉高哂 打得咁辛苦

不如我地三個排
我得兩個朋友玩 佢地唔係成日玩

加fd

受埋ok?

原來尋晚係你，不過太夜我要熄機

你尋日唔係有同佢玩咩

有呀 點解你會知

可以加左FD先

any pc 一齊玩

你個名係咩？

受唔受廢柴..？

啱啱玩翻，rampart 好似幾難用， 個盾又開得慢 ，開緊個陣又一槍爆。

已經buff咗個速度了

因為有手槍任務所以用wingman
最後完全唔覺用支嘢打咗成千傷

一到夜晚lag到 點係夜晚打rank

我以為係自己上網問題, 呢兩日香港ser 個ping 高到成3-40

因為你加我玩左兩場，再加佢入嚟，我就quit左，你用Lifeline嘛，我無記錯呀

我返去加你得嘛？求carry

快啲一齊番黎一齊玩
見親生命線多數都係我

唔好嫌我廢就得

我只係個上季欠一分上白金既普通玩家

S1戰友

我連rank都唔敢打

返左啦囉，尋晚咪玩左兩場

聽日打 收左機

下次你見到我on邀我 我好小玩

咁要玩返多啲我晚晚都有玩個幾鐘，以前成日玩都拎唔到鎚，無玩兩季返嚟即刻拎到

PC版想搵隊友

有冇pc版dc

帶我拎鎚啦你咩鐘數玩

你有鎚喎，咪扮
我負碌咋通常11點幾玩到12點幾

依家清任重緊要過鎚
聽日搵你玩

啲任都onL99，但又好想要辛烷個skin

Ps4唔用mic玩
有無人有興趣？

通行証skin？

有呀 請留id

係呀，覺得好靚

new discord channel for FRHK

笑死以為係aim assist點知唔記得自己企緊係轉轉塔上面

街場遇親lifeline都唔識救人開盾 一味掛住射

，個塔超煩，逼住企係個物資箱上邊

企係塔中間佢就無轉到

今季係咪好似多番好多人玩

打rank銅牌都有雙鎚俾人屈機 仲難打過NG

宜家番屋企 預我6半

真呀 我隻lifeline個kill數同救起隊友個數係一樣
次次做親lifeline一定縮到最後 隊友down就即刻㩒制
街場嗰啲你down咗都可以掂行掂過 然後squad eliminated

想統計下大家依家bp幾多lv
我得17lv 每日剩清日任 周任佛系冇專登清 兩周都係(5/8)
其實依家都唔知算係易左定難左

我無清哂日任，而家16

好似送個10lv未有？

24
s7頭個幾日 日日打幾粒鐘 之後清完日任就走 周任依家(6/8)(7/8)

未

我仲卡住無人機掃50人同復活25個人

有無金一齊打

我金不過而家唔打得

咩位移bufg

究竟幾時先可以收個飛機大砲皮,好撚煩
同埋近漢蒙實驗室個PORTAL真係痴撚線..永遠都3,4,5隊係果到

玩十場都唔見一場，係咪因為我玩rank

就係有時玩RANK見到呢D先嬲
煩撚到傻

移速先岩

依個場個設計就係一般，首先單人生存能力基本係0，一比人追根本冇路走

好多場地都冇位置優勢，唔似以前先到有著數

好似上一張地圖

好似第一個圈收紫圈濾水廠咁，第一個圈唔係好痛,但你都要焗住慢慢入圈，先到真係有著數

依家有架車直頭可以轉一個圈去邊入都得，hea到收第2個圈先入都未遲，汽球又冇左作用
大電又太平個個都4粒以上，變左血包成日唔夠

冇乜先到優勢係真,
同埋有時有BUG囉
琴日DOWN左隻惡靈想開PORTAL救我
聽到對白PORTAL READY,但係成個PORTAL冇左
同埋有時係咪會冇聲,屌你老味同兩個FD玩
有1隊人係我地樓下條ZIP飛上黎可以冇人聽到

淨係試過 係三層旋轉塔開 會冇左portal

冇錯,就係果堆塔果到

果個塔性價比好低，冇人會行黎，你又殺唔到好遠既人

依個場好少人用狙，性價比好低，好多時都係打近身戰多，冇兩把 中/近槍 生存率低好多

我用sniper殺到唔少人
兩隊打緊嗰陣最中意走去snipe

音效bug真係煩
我自己試係開完大技就有機會中音效bug
試過一次開horizon大技，技能結束仍然聽到wiwi聲
一次開gibby大，爆炸嗰陣會將環境靜音，技能結束後成場都靜音

薯仔ser一咁
一lag就全部野都出事

呢個場先多人用狙呀 打ng一堆longbow同triple take
同埋嗰三座塔真係幾肥 次次落唔係有紫甲就紫mag

我執親屍都冇狙，三座塔物資幾多，但個位唔靚

睇架飛機航線係點 如果經最頂個rift 好多時都可以落座塔執完返去rift度執死雞 不過我覺得一開波如果想開戰揀estate係最好 可攻可守

我簡有得落地底果兩種大廈，長期有金盾/金槍，必出藍甲/藍背包，成日出紫甲/紫背包

點解D人死都要落勁多隊D位⋯⋯
大佬你打緊Ranking呀⋯⋯
你又唔係做到一挑幾⋯⋯

Ps4 二缺一 有無加入？

尋血明知有人都唔scan不如咪玩

33

咁快巴打係咪狂煲

唔係 每日清日任

自推一下 大家多d用

今晚win 2 game in a row

條link唔得

search FRHK

pc啱上白金 入唔到discord

熊好正，想買

好qq

r99用幾多倍鏡好

原裝or 1

都係揾唔到嘅

3:05同3:08果下勁到

我會用1/2倍，方便最後換比其他槍用

轉一下再射

今次應該ok

頂你個肺差2分

我用開1倍紅點

ps4死ser

Pc same la

ID:hou0228HK
求隊友加club
有mic

點解剷跳唔到既 明明禁完Ctrl + space

單排打到上白金4根本無可能再上 啲隊友垃撚圾

節奏問題

我禁c 同 Ctrl同係滑，邊個先岩

頂獵個排名係電腦 ps4 xbox分開定係overall？

固定夾開先打得好
我上季爭幾十分白金3
今季好難單排上白金

難就唔難嘅 不過想單排上嘅話等到個split最後兩星期會易啲

玩東京ser啲隊友on99
升咗百幾分然後1個鐘入面跌晒

我係玩東京ser先升得快
上個split打咗一個星期就金上白金

依個場好難單排上鑽，之前既場我單排都輕鬆上，依個真心好難，d隊友鳩跳鳩玩，得番自己又好難龜到頭5

上個場都有得藏下身
呢個真係
尋晚單排, 輸左180分左右, 好在最後一場遇到2個雙排,食雞先贏返190分左右
打左幾粒鐘,心累

唔明白金4都仲可以鳩沖,又唔支援
都係三排果陣溝通好咁打,會爽好多

⌨️🐭🐶

你見d streamer打rank都唔會solo都知咩事
就算一個人幾勁都好呢隻始終係3v3 game

依家solo卡緊白金4

卡咗2季了

會唔會係卡輸入法?

我都係有時打到懷疑自己係咁真係咁廢

我覺得其實正常 除非槍法真係好勁
有啲youtuber 都係打到鑽石就唔打

今季想試下上鑽

搵下隊友都ok ge

班FD唔係成日打佢地又未上白金

我都想揾人同我上鑽但sem尾冇咩時間打機

已經較返英文，其實剷跳個陣ctrl 係咪唔可以放手？

較跳做mouse既滾輪（向上向下自行揀）
次序係Shift（跑）- W（前）- Ctrl（Mou低）- 跳

想問下ps4個cross platform係包埋pc定淨係ps xbox

仲有幾個東京ser應該連邊個

想問下其實twitch長期頭位玩直布羅陀果個日本人其實勁在邊
好似睇落唔似冇話勁到selly果啲咁樣

有無人金雙排三排

Sydney場大上大落
東京場就雖然升得慢但就穩定上升

次次都同槌仔擦身而過

打左半日 都係冇加冇減

個battle pass變返之前咁

即係點

包埋pc

好快就有

啱啱第6/20死
打左18xx

原來真相係咁。。。。。唔怪之得3排果陣係咁雞，單排係咁輸

lifeline其實已經易玩左好多

g7/hemlok輕鬆啦

咁辛苦先射低隻 但敵人輕鬆救就好炆

但係當隊友係lifeline就唔會救

有金背包既話根本無敵

岩岩玩左一星期, 想問下你地玩咩ser? 香港ser多唔多外掛?

敵人既lifeline永遠都係好隊友，自己隊個d成日都唔知做緊咩

轉東京ser 啦

有機會可以一齊玩 main開lifeline
尋晚比架妹開咪讚

香港ser你load十世都load唔到

係咪有pass 10lv送?

大家多唔多用flatine/g7/wingman呢幾枝

G7正喎
無狙就用住g7先

得閒一齊玩?
利申KD1.2廢鑽今季未上番

ps4? 1.2算唔錯啦
依家都係覺得尋血犬真係必用，特別打街場

唔係d隊友真係鳩沖，依隻掃人有助攻分加，同埋唔對路真係開大技走佬算

唔中意用g7
flatline wingman就幾多用

PSN:steffect
玩開亡靈,之前add左你但好似冇一齊玩過
單排上鑽好浪費時間,總會有隊友送頭要龜排名既情況

琴日打打下 無啦啦送傳說道具比我 點解會送

g7 +3x red dot / 2-4x 都好正

flatine感覺上好難用

下 單排真係輕鬆上鑽wo

只限落地槍

G7鳩here 好用， 中遠距好易中

唔識玩g7 次次都扔佢轉渣轉換

g7同好 係咁中距離偷人

呢加我 噴屎槍 + G7/呃傷步槍

單排 大部分 千幾2千傷 ，同fd打得 0傷 幾百傷 是否正常

play style唔同?

上個圖都好鍾意玩亡靈，依個圖比起其他英 冇咁好用 打完一隊仲有千千萬萬隊等緊你番黎

我通常會沉後打 ，佢地係咁向前衝

同埋我通常兜去人地側邊 開亡靈大技 食佢地屎忽

但係佢地話我成日唔知去左邊攪到輸

但單排又work

中途打如非必要都唔開大技 ，去到 得 2 3隊 即開

前幾日同個巴打玩 佢渣汗洛打到岩岩好2001傷
可以試下汗洛

依個場最少人用應該係華森

開左電網都照衝

呢個圖玩直布都唔錯,空地比人射可以扔dome shield做緩衝,又可以開大技爽炸

靠佢招盾救全家，不過真係三排先有用，單排簡隻跑得快 走得快就ok

所以我單排都係揀亡靈,開完大殺左隻收頭起碼有個頭先

好少見日本人開mic，難得
（會唔會係變聲器

唔難喎 又唔chok得勁 又痛
你見前一兩季打比賽開始唔用wingman用flatline就知支槍其實幾好

我試過打到最後冇子彈 換槍嗰陣死咗又成場冇金knockdown
嗰場殺十個 千九傷 屌咗出聲

我反而成日見啲日本人開咪 然後我乜都聽唔明

可能因為我ps，打咗成年淨係聽過一次日文，頂多兩次

日本人好多一開波就打招呼

仲要如果揀咗你想揀嗰個會講sorry

依兩日撞到兩三個開咪，直接加左psn
唔加至好 場場都有超禮貌嘅pm

我係咪喺平行時空真心未見過
玩咁耐淨係試過一次，隊友兩個本身識，應該新手，佢地傾計見到我有鎚仔，佢就話“hammer，suge~”
其餘時間喺日本ser基本上冇人開mic，聽南亞英文多過日文
等我試下以後每場都say hello r下水吹先

南亞都多，玩左年幾 係試過排過 2個日本妹fd開咪玩，勁嗲又有禮貌 ，好記得果一場

d horizontal recoil勁過其他槍 我覺得好易打失

有棍的
我都想排到啲有mic嘅日本仔
ps邊到多？我多數喺日本ser rank 金牌場流連
學定啲日文先，shield bat-te-ry

冇槍管嘅槍打撗係會chok得勁啲

PS4 sor

啫係pc先有，哭咗，想轉platform了

屋企人太嘈所以都好少開mic
廢事喺人哋主場嘈到人

日服啲日本仔好中意開game mic講嘢 個個都好熱情咁

轉啦 日本妹啵

睇錯 我都係ps4
Ps4先多人開mic

巴打打ng定rank多？
btw棍棍棍棍棍棍棍棍

Ng啦 我新手回坑
Rank打過一次咁大把 上白金就無玩 好悶

Backpack level 2 here

杰哥 time ~

未遇過㗎妹㗎仔就好多都開咪，好彩睇得多日本Apex YouTuber可以用簡單日文術語溝通，好多都好有teamwork

上鋪槌用RE45食

99+45好勁
45有配件轉槍快

同你調轉
屋企太靜 唔想開咪嘈到屋企人

想問下除咗default嗰幾隻人仔，有邊隻啱手殘玩

之前玩到出跑得好快嗰隻就無玩

玩舊英囉

屌佢老母打ng打到燥
啲人唔撚打就咪開game啦 兩條友打緊剩返嗰個喺度執嘢死撚哂先郁

今季rank搞乜勁難打

未升到上去d 人

今季銀牌難打過金牌 感覺係好多棄咗game既返黎玩
銀牌都可以有鑽石 大師

週任要用邦加招煙霧彈射中6個敵人
係咪on9

唔難喎清

呢個反而易喎見人就鳩射過去就得

打NG 好易ja

對佢嚟講 唔係掛機就解到嘅任都難架啦
一週時間 射中6個都叫on9

小幫手擊殺就真係有d on9
除咗初初落地無槍之外
有幾可真係用得到小幫手

好似係deadbox見過金槍
但無執到

唔係初落地 無槍選擇嘅話
有金槍都唔會用

大幫手好用wo
莫三擊殺6人應該最難

wingman任我第一週就有 輕鬆過喎
用嚟練aim一流

Wingman不知幾好用

大幫手係睇人啦我覺得 我自己aim差就死都唔會攞嚟用 太高風險但係槍法好既咪main wingman囉 射三下就殺到個

我用wingman可以近距離都唔中好奇怪

玩手制好難用

我ok

wingman係勁但慣左通常係頭幾下wingman跟住push用r99收頭
霎時間要我掉返轉反而唔慣 雖然有d streamer係r99 crack甲先再wingman收頭但我冇佢地近距離aim咁準

有冇白金人一齊打

把槍傷害好飄，打中短距離好準，打其他距離唔知點解好難瞄
殺到人就係大幫手，殺唔到就係廢幫手

我開咗個club
叫 “LIHKG”
主要係唔想開mic 輕鬆打下NG
有興趣自己search

同fd三排仲辛苦過單排

點解嘅

呢枝野太講技術

打法同埋d觀念唔同 三個夾唔到 同其中一個雙排加個外人反而食雞多過三排

小弟新手 舞唔掂

咩ser

Tokyo ps4

Now play?

Pc有冇club

訓先
玩咗好耐了
聽日再戰

yt有教學片專教wingman點用
如果有心想用呢把可以參考下

試下拎兩倍方鏡先但缺點係把野比較震 同埋睇唔到彈道下墜
圓點就唔建議

多啲中距離磨人 唔洗驚無彈 把野好襟射
到打近距離 先拎完99爆甲
再拎小幫手（記得用新配件）腰射 唔洗開鏡 佢準心夠大

哨兵真係冇咩人玩

rdy

雖然有frd 玩apex 但係佢地都係pc
Cross platform 之後成日都唔夠對面打

PC?
Solo Rank好悶
有冇人陪我上白金

有金甲我會用

PC玩家 玩過S1 S5(白金)
依家S7玩番
銅牌打起

都幾多架仔會講日文你好
我多數都唔理
係打打下最多講一兩句one one one push push push

有hammer point拎黎做副槍癲撚過狗散

岩岩同兩位巴開心食雞 希望有個係你

我仲未入GP
今晚有冇人玩?

應該會 當住8點先

新手lm

ps5 有apex玩未

Why not

岩岩食完雞直升白金 再開箱金skin金槍有運今日

有日本妹開咪

我頭先打都有把聲好好聽 勁有禮貌

日本ser?

手制點樣練好啲aim，我做到痞射痞射咁打，但係上到去埸埸打鍵鼠開始對槍俾人爆頭秒，本身都有一半英有2000-2500鎚，最高試過打到2900左右，開始有心無力

係咪pc先有人開咪
打左幾個月ps4都未聽過有人開咪
想j下日本妹聲

痞射唔會夠佢地快架啦 腰射算啦
2900好勁架啦

一齊玩 我今晚開房邀日本妹

玩未

睇波呀 我週末少打機

有冇pc銀rank打下 之前冇打rank要由銅打返上黎好悶 撈d街場銀隊友但有時會入左金 白金場

痞射都可以腰射
佢講緊面對面對槍痞住痞住射喎
好有用

Console痞射隻姆指用咗黎禁O痞，射緊嗰時冇得較高少少射頭好on9，先天缺陷依家試緊c字手睇下有冇用

改制啦，我轉左用L1做踎

痞住射唔係基本野咩
不過ps4咁做好撚煩 我都係慣左冼住射算

我痞係R3 手感係無咁好但點都好過O制
同埋方便滑步冼過去人地身邊射
不過C字手會好攰 加油

改左制練下先

加左 n字頭

轉咗制重新岀發

唔改制 遲早打到殘廢

點解咁多殘體字

新加坡ser死到好似slow motion咁 好日都唔去東京玩
點知東京ser日常都係冇變過 收到下一個都仲剩5隊

我試左L2踎 R3技好似唔錯

金姐
通常日本ser白金 鑽石個d 第一個圈收完仲有15隊

呢個白金場黎 唔知係咪半夜唔多人打我見個kill leader係三個白金黎
第一個圈係清得快 因為有d點可能幾隊落 但剩返嗰d就好穩陣
我都係返番去新加坡ser打算 完全習慣唔到

金場試過收第一個圈廿隊齊哂
第四第五個仲有九隊剩

試兩日轉去日本場打RANK
打勁耐都仲係10隊以上
人頭分已經打滿,d人勁耐都唔死,幾撚驚殺完堆人又係加得幾10分
最後都係唔轉ser算

但係如果冇乜信心嘅話打日ser係ok
起碼會龜到啲分嚟 唔會場場一落地就扣分

其實我覺得個個ser都差唔多
係成日聽人講咩ser易玩,咩ser點點點先試下轉
但係有時d ping真係玩撚死人場,我跳落街果下條友開槍唔中,之後我趺到落去死左

咁其實唔同ser啲人個打法真係會有少少唔同嘅
歐美ser我都打過 雖然高ping都真係幾正

我都想知點解日本仔聲都好少聽
利申ps多打 rank

nicewigg 同snip3down都係手制，可參考

其實都要睇一開波飛機路線係點既，唔可以一概而論

如果ps4 去奧勒崗會好升過日本好多
至少d隊死得快好多 d人對槍又無咁勁
但都係哂氣啦
佢每季時間短又跌哂落銀牌 一季仲要分2次rank
白金場已經全部都係鑽石大師predator
我見而家好多streamer都係打到鑽就算
佢唔改下其實好難玩

D人好多打積分都仲跳熱門地方
一落地就打交
明明慢慢執野都已經扣少好多分

冇話易唔易玩 但日本ser個style真係好難頂
港台坡ser都會有人打得好穩陣
但好似日ser咁上到金開始已經龜到好似hide&seek咁真係
d人係用bh掃到人都係得個知字only 唔會話走去開戰
去到最後一個圈就玩炸彈玩arc star

咁你嘅向前跑制係咩

未預設L3

Psn同Steam 都link埋左同一個Origin account
Cross platform add唔到friend
有無巴打有解決方法？
可唔可以Steam u link Origin account?

白金上鑽是咪一定要三排

你可以係設定到改 一定向前跑

經過兩日努力不懈咁講koniziwa，終於遇到個識講嘢嘅日本仔

話說小弟同埋個frd前幾日識到兩個日本妹

有冇交換聯絡方法

次前試過跳落去執添箱都冇 直接死9左

唔係
用位移英同有捨棄隊友既心態
但槍法同走位都要夠硬先得
利申:細AC辛烷單排上鑽

玩開PUBG轉玩APEX好唔慣

玩開apex就玩唔返PUBG

真，apex講既變化多太多，亦好玩麼多

你槍法再好 可能輸比個毒氣權

主要係PUBG 既腳步聲明顯好多
可以用LOGIC判斷D人位置

但APEX 好多時果秒聽到人但唔係係果個方向出現

一個交換左ig另一個原本想交換discord但可惜嘅係ps4冇得打字

好提子，巴打一定係真人米八型棍子

日本妹有ig真係好難得 我嗰個都係得twitter

真人米七矮仔柒頭一個

唔係7,1聲 同埋成日樓上樓下分唔到

今晚打唔打

仆街你係邊個

琴晚打緊你先問完點解隻game唔支援7.1，再睇到你個呢回覆即刻知你係邊個

有無人打積分

原來唔係我問題
我成日聽到腳步聲知道有人,但永遠都唔知條友實際係邊,仲以為係我太廢
同埋D人可以成日係後面過黎都冇聲,飛ZIP都可以冇聲
試過同FD 3排,人地成隊人係樓下條ZIP飛上黎,3個人都聽唔到

同埋狗散會否太仆街,近已經夠ON9可以1下秒
遠少少開槍打你都扣40,50 條友拎把散出黎根本唔敢對

所以尋血犬/飛機佬睇banner附近距離有冇人好有用，特別依個場 你行錯路就死緊

狗散見仁見智

我自己用狗開大係跑入去睇果區有冇人，唔係用黎打交

單排玩飛機佬真係冇撚用
D隊友唔會理你

單排玩飛機佬掛機代表

單排緊係唔玩，但同fd玩既真係好好夾

我單排成日玩crpyto啲日本仔會跟住揀rev同wraith

我自己最想隊友簡 毒佬同wrIth ，去到尾2/3 圈 睇英就知贏定輸

覺得得返兩隊果陣如果係縮對面隊圈既話好打好多

一隻識玩最後一圈既wraith好緊要

試過最後一圈 見到三隊既wraith開大

計啱位計啱%開tp好重要 真係可以夠贏

d人點樣改名??甴斗果d

中日韓果d

Steam?

打兩場銅 兩埸都係hacker
大佬唔好咁痴線

我見人尾圈用胖同學好撚勁
學唔黎

尾圈bubble係要將個圈分開一半咁玩

打到最後有肥仔同無肥仔差好遠
人有你無就準備食轟炸死

巴打上到咩牌？鑽3想試下打上去

好撚憎新場 點解整咁多跳樓位 好無謂

正喎清

個場係靚 但係真係好無謂

打得多就冇事

依加先白金3，卡左係白金4幾日

grow tower隔離個portal位drop fps drop得好犀利

各位ching，有冇yt或者網頁教學資源係教簡單apex常用日文？
淨係識xxxx arimasu ka（問有冇想要嘅嘢）

ba ga ba ga

睇ras同日本仔排rank 雖然好似冇乜用

深夜玩ng場成個場都係頂獵
屌你想輕鬆下都唔得

佢地都要輕鬆

打歐美ser

根本互屠痴撚線第一個圈都未收完就十隊or更少

個個打ng 都即跳 殺人 比人殺完出場再入

奧勒崗？

好似有個美ser係150ping左右 唔記得係唔係

正常時間就可以玩多陣唔洗咁快出番黎
一到深夜嘩屌啲架仔無性㗎

頭幾日出事之外，後期冇事

記啲英嘅名
記數字點讀
都夠做
更何況有啲都唔會聽你講

有冇主要日文嘅channel推薦？
ras有睇啊，好少講日文

so toxic

都啱
但想學吓日文，難得有動機去學，想試下學多幾句

試吓追住佢嚟跳，博佢執唔到槍

我試過講一兩句日文
點知佢地suppose我識聽 跟住係咁同我講日文
所以識啲有咁簡單得咁簡單嘅就得

唔識日文冇乜點睇日本仔打

單排日ser 啲日本仔成日r水吹 之後會加埋fd

呢度有冇dc揾隊友

利申：新手

媽打媽打特呢

好似場場都撞到掛咁

打？

Id?可以打一陣 冇mic btw

kwanwailee
聽日先玩

有時真係俾啲隊友激撚死
Tag撚左自己附近有人 仲係個camp位度唔知做乜鳩 明明已經打緊

依啲時間玩係好撚伏

lm

Season 7 單排啱啱上咗鑽
玩咗兩個月左右，可以分享吓有咩tips
利申一：俾人carry 上
利申二：運氣
首先要識計分方法先，因為同ng唔同玩法
一開始根據你ranking 扣分，根據你人頭助攻同排名加分
所以對我嚟講：排名>人頭>助攻（擊倒唔計分）
第一步：跳位一定唔去極撚多人嘅地方，喺飛機嘅時候計定人數，有遠飛遠。
因為排名>人頭
所以可以唔打就唔打
而要打就要係third party 人地
即係得一個字：鳩縮
英雄選擇：首選wraith 次選hound
槍枝：一遠一近 我就volt/r301/汗洛+狗散

連登有冇頂獵可以帶吓學嘢

上得鑽有一定實力，要對自己1打1有信心

要簡靚位開，殺唔到人 排名冇用，鑽仲要扣48分

最鍾意跳依到，夠近 可以執完野即打下一隊

有狗掃人 好好打

啲頂獵今季好似無咩點玩
轉曬game

一星期玩得一日
直接打rank熟地圖
到依家都未熟個圖

有得執返R99好爽

1對1係有信心，但啲操作同aiming 做唔到啲頂級嘅1打幾，有時候係打咗一堆傷之後俾人團滅，同堆埋始終都係3v3遊戲打起上嚟好睇全隊個節奏

狗散近戰真心無敵

R99個射速快過射精
但有點難精

見你好小on
依到啲巴打都小玩左

真係好睇你隊友，琴日打街場 d隊友好醒目，我射低1件 我殘血 退後補，佢地即幫我尾刀先

有時輸都輸得好開心，特別大家share d 電 補，玩到彈盡量絕既感覺

我唔打遠
中近距離先打
All or nothing
一係比人射down一係射down人

係
呢排無乜時間玩

做咩咁多負評

用嘅槍同英用你一樣，跳點我係固定跳點，一係盆景/綠洲，因為記熟地形容易打
打rank要爬上去，覺得考驗緊自己有冇食雞嘅能力，因為唔攞第一好難爬，亦好無聊，我領略到就係怯你就輸成世
遇到敵人，我自己取向係打到一定打，尤其日服，一定要殺咁啲，你唔打放虎歸山，收圈十幾隊龜仙人，一定畀人夾死

利申廢j，而家白金3

狗散真係一定要練，近戰打晒，而家日日靶場打百幾飛子彈
r99打遠唔好用，如果配mastiff，其實唔想攞r99

有冇人ps4 ng？

上到白金3=上到鑽，時間問題

我呢啲唔中意用散嘅人 近都係r9 volt嗰啲打

岩
打到一定打左先
除非未埋到身已經無甲

試過得一條路入圈
同另一隊入圈嘅un幾下
一齊打守圈個隊
之後就各自走

感謝鼓勵

最好跳有得買野，兩舊大電渣手/上藍甲，自信心都大好多

多數白金4卡得最耐，亦都冇咩耐性打，上到我白金4去白金3 差唔多打左十日，白金3上鑽4 七日搞掂

同埋習慣左新圖，架車真係好有用，頭一個圈收完最好去有得買野地方上紫甲買大電先，還掂大把時間

想知上到鑽嘅你地 平均每場打幾多傷
想參考下槍法要練到幾硬

masitiff一槍crack再r99 spray收頭始終都係最勁

唔知係咪排開rank成日比啲高手（鑽）定外掛屌打 覺得好難玩 但一排NG好似開無雙咁 兩鋪一雞 一定入頭三甲

依家有大電大血買真係好好多，冇運氣都仲可以有大補品

因為NG 冇負擔，人地冇血冇彈都照沖你

唔計落地死，頭三名平均都係1000-2000傷內

有時6-7殺都冇2000傷

有冇pc carry 白金廢j

ps4有冇白金打 Rank

ng都可以

啲aim好差 可以點改善
我以前喺香港都唔係咁 一個禮拜由銀上白金冇問題 但而家仲喺金三
過咗嚟英國之後 個mon唔同咗(濛好多 又唔係正對個mon）唔係想攞mon做藉口 但想知係咪真係有影響 如果係 我black friday即刻買個靚mon

fps係會有影響的 利申我用手提電腦打

手提電腦仲清過我而家個mon 係太細我眼唔好

黑色星期五課左75抽中左紅色

你有靚mon但display卡太渣都係上唔到高fps

實力當然要有咁上下，同人對槍一定要有來有往先上到
但係要分咩係打得同唔打得
有啲位喺場中心一打就俾人夾嘅你就算打羸咗都俾第二隊殺你分數都唔會增長
因為人頭嘅分數最多係5個頭
我建議嘅縮係當你人頭有2-3個之後
縮到盡量唔打就唔打

同你情況差唔多，卡白金四卡咗一排諗緊點解上唔到去
發現係自己廢同浪費好多分數
廢係槍唔準同槍枝配搭錯
浪費分數係白金四有好多人唔在意分數一嚟就跳熱門點練槍但最後俾人團滅
所以盡量唔跳多人位
跳最多兩隊嘅位打蠃就夠頭夠分到最後一波
但往往中途死咗所以拎唔足分
先係爬唔上嘅原因

近戰嚟講係幾無敵
特別係室內
但係新圖好空曠要把槍打遠先有優勢
唔係嘅話r99個槍射出嚟感覺勁爽

玩ng 過完幾分鐘得返半隊
全部人一入驚就隻揪
所以你落地多咗時間執嘢
打小團都唔會俾人third
食雞會易咗

真,一開波 打羸一隊,好彩2-3殺/助功,入到頭三都加幾十分

但係我ps4係咪應該都係只係關mon事

有冇1080p

ps4最高都係60fps咋喎唔係咩

4k@30fps
Or
1080@60fps

60都好難跟槍

咁又未去到咁誇
我厚機咪又係玩左咁耐

ps4 60> pc 60
手制有少少輔助描準

點先可以玩好啲
好快上左金牌就卡住左

個ser lag到好似slow motion咁之彈埋
入到去話我中離要扣兩倍分同等10分鐘

打排位練

新手玩冇耐
同埋想問係咪大部分槍都唔使壓槍？
同埋郁住射同唔郁係咪一樣準？

大部分都要壓槍喎 除咗散 wingman呢啲子彈一下一下出既槍
郁唔郁既準度好明顯係睇你槍法好唔好 aim好唔好

可以加我 ttfan2

好平？

今日加

即係csgo個啲行住射啲子彈會亂飄 呢隻驚唔會？

你唔瞄咪亂飛

應該明你講乜

比其他game，apex槍算低後座力
如果apex槍加槍管就更誇張，真係變鐳射槍，瞄邊射邊
好耐以前玩過cso，r6，cod，佢哋嘅槍後座力的確比較明顯，如果你玩慣其他槍game，你去到apex你會覺得唔洗點壓槍，甚至apex腰射都好準

最低後座力個幾把包括r301，汗洛，獵獸選射
比較高後座力嘅有平行步槍，r99，哈博克等等，再加全部機槍
每把槍彈道唔同，自己去靶場試下玩

屌你都廢事
比你拎住個手制咪又係碌撚咁

我係渣ga
之前仲係60fps R99係跟唔到人
換左mon上左144真係另一個世界

貨完金先發現個50pack只可以買一次

出左咩野？

次次都係咁一大得好做kill leader就永遠第二

Aim lab

冇留意 淨係知抽唔到傳家寶

開500個先會開到1個

PS4 anyone

500個係保底啫

我打咗成年都唔知開過幾多個仲未有
個機會率係1/500先咁講姐

課吓就有

那有錢

咁樣龜縮打 悶過西
真係無咁好心機季季咁樣磨上去
打成2個月 然後唔夠3個月又reset

新場配把汗洛更好 除非r99練到pro咁中距都準啦

我唯一打過rank嗰次就係電妹同毒佬最勁嗰季
打完一次之後唔想再打 好悶

反而鍾意打rank,ng d人 鳩玩 十條友係到大混戰，冇人會執野，淨係執屍箱打到完場就算

屌你老母打街場積分，最後圈我地3打2攞埋高位，嗰位等佢收圈基本上任我地射咁滯，差30秒收圈有條友無啦啦沖落去打
條柒頭即刻俾人秒殺
好彩另一個隊友冇跟佢去，唔係真係輸得

今日重新玩返 都冇咩新槍
新英好似冇毒撚佬好玩

新槍得volt一把

得番2隊真係好講耐性

我最後玩係s2 都有幾把新 把狙

有冇人覺得rank好似易打左

好多掛喎

而家啲勁嘅都打哂上去 易打咗正常

係同之前幾季比 每季都係等人上咗去先開始
但今季好似暢順好多

我仲未打rank上咗金4就冇打了

PS4 any NG

銅4 有冇人打

有冇PC金打RANK

PC金 , 陣間朝早/5點幾pm打後可以玩
唔係好勁 輕鬆打Rank 唔介意得閒可以一齊玩下嘅

今日星期日
8am-1pm
5pm-10pm

主玩 天際線〉幻象〉生命線〉邦加羅爾〉探路者

清咩id 得閑可以一齊打

極限操作

我剩係半夜11點打2-3個鐘 唔健康嘅生活

你搶到ps5=健康人生

如果上半季鑽石 下半季白金
最尾結算計邊個rank

我都係志在抽 抽完都唔知有咩玩 本身諗住追dmc5se但等得黎pc都出左dlc 唔想買多次

白金，兩季鑽石先有鑽石章

有無夜晚至凌晨出動既pc師兄
白金1想搵人一齊上鑽 利申唔勁

Thanks

想問會唔會有雙冠軍？
啱啱個圈縮到勁細
另一隊係天台 我隊係樓下
兩邊都冇人攻 跟住過左陣話冠軍左

假設全部人血量一樣甲一樣
都總有人喺近圈d, 扣血先(?)
除非企同一格 之後疊羅漢?

但正常都會打血，應該睇下邊隊打血快，有補師&辛烷嗰隊應該會贏?

今季試過三，四次唔熟地圖玩玩下一野跳落雲層死左

你放唔放
我係部機就打柴先趕住抽 屋企又得laptop

係呀 如果相同血量 邊個企圈中心咪有利
好似s1嗰陣鬥快食血包

有惡靈果隊

兩隻惡靈用技應該可以一樣血，不過我估佢會隨機比一隊掛

新手加入apex
有冇俱樂部收人嗎..

今晚8點

個惡靈有self res嗰隊

add咗 t字頭

新手留名

我自己唔要都應該會比自己fd先 好多fd都等緊派彩

原來連登有apex post玩左幾個月都係自己玩
想問有冇dc 可以一齊玩

唔知半年之後會唔會周街現貨唔洗再
咁搞法我驚第三水都係要抽籤

你部機就打柴冇計 如果唔係第一水都唔會買
之前ps4第一水個版本風扇久唔久就要拆出黎清
如果唔係就等hang機或者聽飛機引擎聲
唔知ps5會有咩暗病

下 乜唔係直接睇最高排位比章 上下都同一個排位個章就會閃咩

有無人可以分享下aim lab會練啲乜

又好似係

一開始 乜都無對住牆 淨射
睇清楚點飛先
之後
白管 藍彈夾

目標 一排彈射down假人
就完成

練tracking 反應嗰啲
主要係你練你控制mouse喺一兩秒內瞄到個目標

grid shot
小幫手tap頭tap身

aim lab係練槍software黎
係steam度有得down

乜原來上下半季同到排位先會閃
長知識了

Ps4版係咪冇人玩，等左陣都唔夠十個人排隊

玩緊 秒排啵
有冇轉日服

原來可以轉服嫁？點轉

標題畫面按R3

Thx
Btw,大家都係玩日服？

新手留名
PC 玩咩服好
求其簡咗坡服

係呀 你可以擺底psn架

有冇人有買今次活動
4000coins 50個組合包
其實算唔算抵

坡服係最好 少外掛 d人又唔會好似東京咁龜 同埋易d溝通 好多講英文

打得丁多 無留意
以為係game入面練槍
自膠

最平7000 一百個
今次無 就算最抵

想問下大家，大家課金係咩心態?

Apex 課金又唔會勁D，又唔會有課金槍之類，
英雄又唔洗課金都可以免費玩曬，
想知課金係咩心態?

同打lol課金一樣道理

skin靚 同開heirloom姐

Apex d皮膚其實我覺得好多都好柒
真係靚嘅唔多
一係就真係好貴

靚嘅都係event skin嘛 特別係開heirloom嘅skin 自然咪貴啲

你認為有邊幾款係靚？
我s1開始儲金屬 儲到上兩星期先第一次拎啲金屬買skin

好多佢本身比你換得嘅金皮膚都好柒
或者金皮膚都好普通
幻象金皮膚真心好普通
成日想拎d合成料去合幻象嘅皮膚 但真係無個屌得落

依家唔喺屋企 或者聽日搵幾款我覺得靚嘅比你望下

好
btw我有幻象嗰個金skin 重要係紅色款嗰個 好柒
直頭係紫skin嘅級數

用金skin就基本
另外要抽傳家寶

真 我基本上而家得一兩支槍仲未有傳說skin不過我唔係幾用就是旦啦

wraith啲skin係幾靚的 就算係本身嘅傳說都靚

我有佢個傳說光頭紅衫
唔知好定壞

好想要呢隻r99 skin

有故事嘅skin 襯返個story幾正

好似少左好多人惡靈係用光頭skin

無留意故事 唔知有依味野
佢有頭髮靚啲

因為好多人有虛空
上次大減價

唔中意呢個ironsight

一係就貓skin

睇下啲角色嘅故事 係整得幾好的

今次pass個r99 skin都還可以
上一次pass個g7 skin直頭型到震

買咗 不過而家又冇用到

今季完起碼又多兩個傳說skin
擺咁多喺度唔知jm9

上季係咪話有個25仔同lobba通風報信？
有冇講係邊個

型 疊馬 英雄主義

i mean youtube啲片 第一個故事voidwalker真心好睇
解釋咗點解佢會聽到聲